陳山聰有冇得分身家？

話晒都屌過超雲

連登仔有得分
激動過何家家人

陳子聰
陳山聰